08小隊OP 嵐の中で輝いて 廣東話版

血淚迎風

有冇絲打唱女聲版

我都想聽

填詞人都唔介意搵女聲再唱
推推先

高達d歌好好聽

真係填得好好 好感動